恒大知錯 樹仁乃念最初

理工都快樂過 要中大懲罰我 珠海～

認真呢？

冇shitty同i大
0/10

點解你可以keep住改唔啱音又唔好笑

你太shitty 使我ive讀得多

你反開邊間教會

讀恒大真係得咁上下質素 負評 上一頁

😂

恒大知錯 KongU乃念最初

咁多個改歌o 得呢個岩音

書欣乃念最初

恒大當然算大學 排名請不要去問

我 我願意補課 數要計清楚

恒管仔都散開 認錯～

數要計得多

理工都快樂過 要浸大懲罰我 珠海～

有料

禾含話哂都係一大

假膠知錯，連狗係咁封post
佢block鳩你10次
要政協禽住我 返鄉下

邊間教會？

推到Kary 唱

推